Virtual Youtubers討論區 (556)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

阿兔呢

※音量注意

Lm

Undertale

我開始有PTSD

木口星

8點

10點

LM

反而鬼有份
傲嬌粉

6點首播
インフルエンサー／乃木坂46 covered by リゼ・ヘルエスタ × 戌亥とこ

Lm TMT

仲有入牙鬼會然

推把刀呀

屌 件綠色冷衫真係

笑死

Rbc真係好可愛

Lm

呢位勇敢脫支好女仔
生日都唔夠百人 有時喺推仲見到支那狗嘲笑佢

有玩開歐美日台forum/group嘅巴絲可以幫吓宣傳 唔想見到佢入翻支b

關於脫支事件

るーちゃん

就咁睇都覺得佢地四個玩得好開心

撞

そら
今晚20:00
開咗membership記住做

Rushia到朝早都訓唔著

喺支b幾個月都冇收益

Default Rushia
因為係百萬之後第一日
所以要回復初心

kawaii shuki

係俾支那個翻譯組吞咗

今晚等聽花生

冇我哋翻譯你邊度有人睇

見到呢種文就諗起孔乙己

鯊鯊開始外向

第一句我以為係賣火柴嘅小女孩
要燒獨輪車取暖

請降低你的YT音量

劍蘿講緊琴晚無牙露Discord所以凸唔到

【市松寿ゞ謡/ぽぷな】シス×ラブ【歌ってみた】

老師冇燃料拎d弓去燒

終於開始同本社多啲接觸

咁慘
我以佢地有個大group

んｍｓ−

好慘

Rushia尋晚都有講冇劍蘿discord
應該係咁佢先打唔到過黎

3D得意過Live2d

holo海洋公園

咁en同五期本身有接觸過

底邊得濟

又拍枱

木口星維京人9點

美好既hollowknight week已經完左

Re:Act
【3Dお披露目】 #姫熊りぼん生誕祭2021 Birthday Party！身体を張る記念日【VTuber/リアクト/姫熊りぼん】
6點

阿露會唔會放棄？
天使都好似係岩岩好一血過

認真可以做到基本英文翻譯呢點已經勁過9成holo mem

轉左場

我都係兩面都煎
我同nene貼貼

提提大家 神樁 花譜 one man live 3.13
YT全編無料 香港時間6:15開演

今晚冇喵

全部都變成cy既形狀

唔會啦
前版都開始玩到熟

N支A班人比幾十蚊買加速器玩GBF都唔肯
要佢地自己出錢買ac黎開車真係得啖笑

我信會長冇玩

但佢地真係日日買

比hack ac？日文冇私信呢個term掛？

推天使，呀火，fbk同呀露個啲係唔係發夢都見到sans

屌你
我真係夢到過天使打
嚇醒

咁樣嚟開燈你真係對得住會長啦

呀露:發夢見到hunter連載

呀露由灌水變慳水

開波
Toko

某不知名coser

團長依家89萬, 有冇機會今年1M

屌

幾9個月內就得啦，銀火cp，請3期推，銀火推幫手sub埋阿火

點會冇 呢兩個月內都1m啦掛

原神g

晚晚都打一場Sans先訓
呷醋

1場咁少

Tama apex

安價

唔想知

見到三期生求sub都幾諷刺

下個禮拜就出po話玩馬娘

又話friend

【歌ってみた】C.h.a.o.s.m.y.t.h. covered by 春猿火 (from CREAM PUFF LIVE 2020.12.5)

Catch the Moment - LiSA // covered by 松永依織

好正 又係時候loop下佢首re:i am

1場都差唔多要10分鍾sosad
雖然都係一路睇住阿火一路打

呀露

牙心仲未放待機室

都死啦

呀露今日應該都見唔到風車

幾時輪到公主1M

難d

露醬

某不知名coser被爬頭做EN底邊

咁蘿蔔子呢

かなたん わためぇ
今年下半年應該都可以百萬
Towa同公主唔知得唔得

又想笑我公主底邊

唔識

又拖rbc落水

拖牙可能得，公主唔爆既話就唔得

Towa有機嘅

有時真係幫唔落

35

阿火仲差47萬先1m
希望多啲人睇到佢嘅好

依家除左住係MC外
多左個興趣去馬場賭馬

支持佢holo畢業轉投bilibili

Towa年尾應該就輕鬆到
公主

笑死wwwwwww

講coser, 最多屌我off topic姐

呀火多d同座長老師開台話唔定搭火箭

你講唔係問題，但Po都po個靚啲

灰了

35，火，天使，水醬 玩gta

玩原神又靚嘅又真係好似唔少

TOWA實得 公主有機

點解一定要原神

uto仲有咁多火山孝子

希望唔好燈到公主
公主多d合作，玩下mc，同埋唔好成日腦死開台就應該得

狗改不了吃屎

條友有無當自己係holomem

垃圾鬼佬台仔

米燈拉

應該無
家陣開台都無人理過佢

之前唔係計過 大部份MEMBER
正常速度今年一定有金盾架咩

Towa 1M個陣食朱古力未

老師收台

有冇人報告下呀潤進度

觀感真係愈來愈差

公主唔得，好似係

表演食朱古力

好似係1月有50萬先係

睇完翻譯都唔知佢做咩9

今晚又有Bar Coco

振作呀

公主郁啲就傷做文員

希望其他四期生，仲有阿鴨阿祭帶起佢

等睇

好女仔

破產版呀喪
呀喪全方位完爆佢

多人入錢 算唔算賣點

救救老師

Towa家陣點講都有新嘗試
平均1000-2000一日

呀潤見過尾圈未?

貓又多一個後宮

會長/阿喪/Iofi嘅替代版
本來expect佢可以做到jp同en之間嘅橋樑
結果期望越大失望越大

今日應該唔會見

本身都有嘅
呀喪未出之前，出左之後咪咩都無

左右炮都可以扣到得番1滴

正
又有雜談

賣點係痴落死神度

如果無死雞搞姬，火雞根本咩都不是

希望聽日見到啦

隻喪屍真係無差別咁痴 佩服佩服

出道個陣en最睇好佢
學台仔話齋
唔知係佢性格搞到佢之前做唔起定係因為之前做唔起搞到依家性格咁

爛gag王

一開始都覺得無咩野 直到ina合作

幾有特色

真⋯唔係因為死神我真係唔會睇火雞

其實啲鬼佬到底點睇原神，隔離台灣班台仔好𠹌多人玩仲要洗白原神冇抄人地

En地標嗰陣最唔睇好佢

嗰次同Ina 玩Minecraft?
我都係嗰次開始反感
態度好差

想比Lamy勞動

之前已經比過love letter

ina 我的ina

邊個態度差？

真完全唔明點解可以咁講

DD嘅極致

當然係火雞啦

臭雞

然後俾狗凝視

咁都問
成社得佢一個把口特別臭

喪屍先覺得真係dd入左holo既表現

應該全世界都冇人估到你會玩

Ollie 真係好勁
希望佢可以搞多啲Collab 發揮所長

想知詳細點對ina差
冇睇過佢台

原來佢仲有開台

雖然爆左佢同佬合照之後就無再睇呢對cp

因為冇人想睇佢

今日出左tweet
不過呢到全部反水無人想提

EN 一開波最中意係Ame
之後發覺ina 正啲
不過好難追佢台

無follow過佢
完全唔知佢仲生存緊

講左d咩無跟

捉到一隻crew

單野講完都無咩人知

NANI

Ine睇下精華算
反而ame有就返亞洲時間
通常都7點後先開

INA同好

牙雞 同埋有次同牙兔collab 中間遇到moona佢個態度都好差仲有次mori送ame生日禮物 牙雞呷醋話如果mori係佢生日果陣敷衍佢佢會發癲我都唔明大家都係holo mem點解要咁講

Ame啲台有時返工都跟到

珍
Ina真係睇得好舒服會瞓着
要睇精華先專注到睇

仲有發鳩死神脾氣果次

佢對小學生講個句咪又係

做乜又講火雞

ame同雞真係相反
ame把口好毒但大家都覺得佢無惡意
雞就唔駛我講啦

媒體全部打手
遊戲本質: 抄game (但其實公主連結果類系統都係抄人）
但有齊老公老婆 gotcha元素 畫面夠靚
毫無疑問係一隻出色嘅手機game，啱大眾口味

風氣: 其實全世界都流行緊 主流意見係冇問題(有得玩所以唔用腦諗野
火雞個班coser圈子肯定全部都有玩 佢都係其中一個咁解

唔緊要
反正我都無得夾

【歌枠】やっぱりボカロ曲が好き！【＃なまのとと】
瀬戸乃とと 10點
live union所屬 Hachi後輩

推po神器

人地通常一聽就知係講下笑 好似船火貼貼團會吃醋船果類
雞果種語氣你好難唔覺得佢係認真

本身夾野個玩法就有問題

星街會限同阿鴨講holo audition
兩個都想睇

唔好再反火雞啦
佢一定係有苦衷㗎

會限

上Google隨便搵下火雞鬧ina應該都有手機唔方便貼了

火雞ina果次係起餐廳果次？

但係阿鴨話可能唔留archive
不過星街係久違嘅會限
上次會限嗰陣我岩岩開始推同居組未入會

雞粉會好傷心

咁星街應該會留

Towa個會限

但原神係連人地人物動作都抄埋wor佢地睇唔到㗎咩

牙鴨

主要係呢啲，你可以當講笑，但成個Collab都係咁上下

牙鴨個pin講乜

係，地獄起KFP

除左人物有咩唔係抄

不過希望ame啲watch long少啲
對同人一齊睇戲真係冇乜興趣

仲有一個鐘

起左陣火雞成日自殺式
ina係咁救
玩完一大輪串返ina起得慢 話同ame玩起得快d

太耐唔記得細節了

音ノ瀬りず
劣等上等

唔埋 sc咗就係sc咗 唔埋你收唔收到
責任全在日方

好靚

射左

船長隻game有冇jump scare?

有

雖然營運有許可到 但係個ARCHIVE有機會比人DEL

唔該清

好似話營運允許
應該會留
同埋只開一個鐘

係不過公正啲講我又唔覺得佢壞到去邊 之前佢同牙心collab 哈洽馬cooking 佢都會好擔心牙心日日食果啲食出事 nene之前上唔到bloom 火雞第二日就搵nene做歌回collab，雖然唔知係巧合定火雞有心去關心nene啦不過佢杯葛會長就真係
只能夠話過多半年睇佢會唔會有啲成長啦

可能營運覺得唔對路會del

點解
好女仔要支持吓
跟唔到之後睇archive 咪得

鴨鴨又好認真

PPD

搞到我走左去睇

好可愛
我都想比yeah佢

Ame 係成日講完之後自己唔好意思，好好笑

人物都有抄
台仔：阿薩爾達也抄你們怎麼不去說薩爾達

明明會長生日但係唔一隻字都唔提但係讚個嘉賓

事隔2年既講holo，一定聽

張圖幾耐之前

鴨果個玩英日對照咁過癮？

佢話佢用咗好多時間譯

鴨個配信好有Kanata嘅feel

同埋英文都係佢翻譯,所以好似話後半太難冇搞

佢最近都有咁做

鴨最近d直播都有英文簡介

幾正黎個企劃

今日youtube又成日轉圈圈

有英文實在太好

收人標準唔係社恐咩鴨陽角唔敢提

日本佬鬼佬見到靚女就狗衝，理撚得你抄Zelda

第二點話要清楚自己個賣點
但係岀到嚟個個都係有反差

個賣點就係反差

1200倍

真係估佢唔到

一定係有病

千二人爭一個位

1/1200

1200中1都唔算好低喎

我估五期果時紅左果下就有

火雞同nene fd底 佢好撐nene既
火雞未到烏墮咁仆街果個地步 不過佢係連V咁分藍黃既環境自然風評唔好
尤其會長tweet果單野突登唔認真係好難睇

成個日V界先得10000人到

三期生,四期生應該仲誇張

其實好高

又唔係本身做v先可以應徵

佢真係有心做holo mem嘅話就好心改咗佢啦
holo mem大把人都成長緊啦

轉場

本質社企

【歌ってみた】劣等上等 / Covered by 音ノ瀬りず【Giga】

一直等緊kakage畫果個皮出道

所以就算唔分黃藍都好
佢係會長先唔覆個下其實已經好肉酸

Yagoo唔會出

永遠被逼害

點解問Yagoo會唔會出黎

Yagoo只係吉祥物 & bot

唔洗考唱歌同跳舞

無直播底又上到既人除左鴨之外重有邊個

有生之年會唔會見到塊皮出道

希望佢自己發覺到真係去改

一定有，但多唔多一回事

咪係

要考嘅話holo大把人唔合格

你唔係以為得vtuber會做直播吓話

仲轉緊

其實之前我唔知佢對會長做果啲嘢之前已經對佢印象唔太好
覺得我太過自我

應該話鬼佬超鍾意yahoo,係真心果種。反而亞洲區係笑下佢only

我記得天使好似講過佢個陣audition一黎就唱歌定點
應該第一印象分就好高

你估真係idol company咩

呢個倍率係1ST FES之後嘅倍率

覺得佢*

如果計埋其他直播底個比率重細喇

垃圾youtube又lag

你地講到咁吸引

星街係咁轉

姐係而家重難

水姐會唔會再去試

咁真係好撚正
今日鴨個張都係

你up乜鳩

一定

鴨IN果時係答做綜藝

咩倍率？

好似無錯

又要重開了

真
睇完心情好好

平均1200人爭一個位

1st fes 2020.1.24
五期生招生
兩個疑似gamer皮

已經無英文

依句佢唔識譯

本身佢肯譯已經好好

會唔會有holostar EN

法國dc有鬼佬即時翻譯

如月Rumi就試過

要入去做最口臭啲個

五期生果時有公開招生？
唔係已經變左全年招？

但nene咁易緊張都過到

反正會有烤肉

youtube chat都有

彈左4次過

個chat快到眼都花

公主第一個fail

Chat長期有個Gundam乜乜乜同V字頭會譯英文

裝extension

話說我之前搵咗個browser extension 叫LiveTL
係拎嚟capture YT chat d translate.
可以睇吓

兔仔睇ショーシャンクの空に
睇唔睇好

爆interviewer料

連面試官嘅資料都show埋

想加推烈海王

冇入towa 等等考慮下先

Shawshank Redemption神作黎

第三個係座長？......

compression

船長

Discord d 鬼佬好癲
我喺Lamy 嗰邊見到
有時返工睇唔到片
就咁睇都大約知發生咩事

我讀書都無咁好心機

肯定冇
天使係入到先買新機

miss左
想要link

三個

今日行過高登 果間鋪播緊tama

百鬼組基本操作黎

百鬼組蒲頭

話公司會幫手
雖然Kanata都係咁慘俾人水左買二手機

行過3次 之前兩次都係holo

好好味呀啲水

靠公司不如靠446

遲d會唔會真係有後輩話多得鴨呢次直播先in到

有multilingual嘅想in EN2期問阿鴨
阿鴨特登去問EN個邊

但講明先，唔係每個group 都有人咁好心機

我記得見過 係reddit度?
招聘完要一齊集訓半年
五期生出道既時候連v有討論

牙鴨係咪要開始做埋cover pr

EN冇分1期2期

JP係Idol
EN係多才多藝嘅創作者

in EN要多才同熱心

YAGOO

創作者

holostars

idol

無記錯一出EN 2果時已經講過唔會分期數

EN居然唔係要idol

講到holostars
連holostars都知道

幾時有holostar EN

靠搞百合cp吸血隊友痴人氣起勢
本身個人能力廢物不堪
與其追失敗嘅偶像不如去追真正嘅偶像

點解會想入holostar

木口星都講

我都幾肯定如果有STAR EN一定唔會受歡迎得去邊

華生係邊方面

咁事實既
如果死神以類人如果JP應該好難選中

歐美唔興日本啲類idol 掛

親子關係

En咁難搞live

meme

Toxicity

要整歌同死神差唔多
畫畫同ina 差唔多
嘅人有幾多個

佢屌左yagoo老母

1/1200已經係招募5期嘅數據

Ina 負責畫畫
Calli 負責作歌
Gura 負責meme
Ame 負責lewd

佢初出直播好癲下

Ground pound 人地老母

拎自己出嚟講

但holostars主力係英文系fans多？

唔會有

孝順女

仲有個呢

知道會被人咁問

Ground pound到宜家1m sub

真炎上

用條假鳩放係YAGOO條頸到

其實日本都有既
之前日本個event記得都爆

你當係鬼妹迷架仔咁一樣
我覺得如果要格硬搞STAR EN一定唔會係好事

咁突然呀

我本身想講translate
但諗起Iofi 呢面高牆我講唔出

正常都唔收啦

雖然我推ame
但點解ame會入選真係諗唔透

1st fes.嘅時候先突然同佢講"你哋之後係idol喇"

當然有 但因為之前astel講過live meeting 有一半以上係overseas好似

鴨濳力大

夠特色

好似話成日冇訓+飲好多咖啡
訓完起身斷晒片

其實印尼組個個日文隨時好過雞

"怪人"高分

阿鴨可以做6期生

比人一個怪人嘅感覺

Tama人見人愛

astel講過chatroom英文比例仲多過日文

MOONA唔會

risu終於玩返mc

唱歌未

古怪人嘅感覺

得佢一個日文唔好

astel打完最協 日文濃度先高返

Powerpoint都玩到死機?

未

好唔好過我唔知
但有禮貌過佢就一定

個畫面係咁斬

呢個要bookmark，對N1999既我好大幫助

又反雞
收手啦

其實Ame 直播睇得好舒服
講嘢好笑有爆點
作為game streamer 好好㗎啦

聽講雞片啲op係屈臣氏整

出道直播前24小時無訓，要狂隊咖啡

486當初係咪去in staff

問YAGOO

69

問當時點解會請阿鴨
阿鴨問Yagoo點解

點解ame唔幫自己岀片

鴨同接贏呀船

成個id都好有禮貌 雞就成日搶風頭咁

把聲伕悟空

個題材真係好吸引

真正嘅大家庭

真idol 要超前了

鴨以個直播好睇好多

片唔係死神幫手咩

Yagoo好有眼光

咁鴨同接不嬲都唔低

直接問yagoo
原來仲早過一期生招募就寄咗過去

聽講雞出道片係死神整

隻game太多人玩過

笑左
船長拎自己遮住隻鬼

真
尤其恐怖game睇太多次真係悶

冇記錯既話鯊魚個OP張圖係鯊魚畫,華生幫手令佢郁
KY雞個OP跌D雞比落黎都係華手幫手整

有另外招募"歌手"

好似係個talk show片係屈臣氏 歌就死神

Yagoo 少有做既好事

Yagoo揀卡真係好勁
睇到阿鴨嘅潛力俾佢有機會成長

Ame真係唔聲唔聲就做好多
好女仔

Ame好似成日幫其他人

識整電腦

成間社褔機構黎架WO

抽卡勁但用法廢

都幾肯定友人A黎

我老婆真係好好人

Ame自己都整過好多搞鬼嘅背景

抽卡以外完全0分嘅公司

阿雞幾時去虹EN終結戰爭

咪好囉
弱勢社群好難搵工架

負責親中

呢隻連mio同船都唔係好驚
係得狗咁驚

3D回360P

成手SSR
但係唔撚識打有撚用咩

兔都好驚

抽到咁勁平A都夠做

其實果日360P似youtube炒多

五人呢.....

五人戰隊

題外話
星街隻戒指糖
有冇人收到發貨message

同期合作
二期生嘅合作係有一齊打馬車

不過向相同未來進發互相扶持,天使龍真係完全做到呢點

社歌

你個名

根本係面試講座

船長超好趕時間完讓返個場比其他live仲要宣傳埋

Gamers得四人係因爲唔需要五人都OK
最後話創造新嘅Hololive嘅未來係畫面面前嘅各位
希望各位可以試試

廣告黎,俾埋鬼佬睇

鴨做乜唔提人清乾淨自己啲歷史先去in唔想見到又5個變4個

briefing配信

搵Subaru 做真係啱晒

佢好似係技術人員嚟，之前EN電腦有問題都有搵佢

486好可愛

聽日有SMOK

聽日SMOK打機

呀鴨幫手宣傳

今晚又係炒哂車

認真呢個配信就算係普通面試都有用

又抽

聽日又有SMOK

其實做得好好

大前輩新衣裝，邊個夠膽唔讓路

SMOK而家變左定期節目

mel讀SC

事實證明cover最能幹嘅係オーディション嗰幾個

Fams…

呢句有質素

SMOK好睇好多

未收到

呢個好笑

又想玩賽馬？

召喚！

百鬼

大小姐要努力做solo直播，唔得閒

不如直接OKFAMS

鴨完

要人

空媽大量會員車，終於突破自己

全世界讓路

空媽開始

空媽要人

開左會員

好多會員車洗緊

Tokimo Soda

是

勁多會員

護眼live

開會員了

聽空媽個音質似係去咗cover播

又平,入去玩下先

15蚊 要join了

要3D live

咁濕鳩既收音一睇就知係cover studio果邊

點解可以咁pure咁true

會員完全無停過

Cover哪有錢

Nico個邊啲人等左幾耐

空媽

睇神作

Sora真係好鍾意不停向前行向後行

阿鴨呢個企劃真係好好

星街話如果要同holo其中一個人結婚
要考慮一下
之後lag左一下就話答案消失左係黑暗之中
然後話空媽有新衫
係度逃避話題
話holo嘅大家更加似關係好好嘅女性朋友,而唔係夫婦,而且自己對戀愛更加多係少女漫畫嘅知識,戀愛就好似幻想一樣

COVER只是個孩子啊

想睇BARF

完

劇本

長裙呀

wtf

好正

仲有劇情睇

long dress

咁GFABLE

長裙
Sorry我覺得多咗陣bba味

大奶奶

死亡髮型

女友FEEL

Jed

粒星

靚到

媽媽

空媽正到

少少似水原

屌啦聲，男友視角，加埋個色情單馬尾，把持唔住啦

好近呀

對眼變番初期色

好撚正呀

我個心好撚痛

臭DD

媽媽 X
女朋友O

ガチ恋距離

訓醒未？

呢個look好啱空媽feel

猩猩出動未

cls可愛到

真正嘅天降勝青梅竹馬

空媽 pure 既程度不跌反升

仆街頭先唔記得加密
fuck

重點係原來空媽終於開member

幾時到RBC

岩岩個動作

根本唔會跌

馬尾幾正

其他位都好靚
但係真係唔like長裙

馬尾真係掂

真

今晚又同RBC UNO？

食屎定朱古力

唔sick野

後頸正到

hololive 既奇蹟

我女友

係

珍

係咪升咗cup

Ching識野

係,又準備打uno打到2,3點

米屈拉

正𠹌到

馬尾就係要睇後頸

COVER 3D幾時先進化做60FPS

戰鬥力+100

心心刪曬d片 會限都睇唔到

你識啲野

馬尾 長裙 後頸
又pure 又true 點輸

RBC又有得增3K subs
次次UNO回都漲得特別勁

Hololive 第一 唯一偶像

d動作好少女

個AM11:30 街好有 GALGAME FEEL

唔得啦

會員車衝爆木口之母

好多同好

空媽條頸

only one idol=牙船

女友feel正到

個feel 有啲似櫻花大戰

dd lamy

yagoo：攞晒去整動畫，哪有錢

如果有motion blur
就算冇60fps都會好好多

班友忍左咁多年終於可以join 空媽會員

啲動作好gfable

Holo D器材真係廢撚到
24fps都唔知有冇
個嘴永遠對唔到

但條頸好幼

個後頸真係好難輸

空媽值得

條裙好似準備開叉

今晚啲攝影師多到
被洗版

我都覺得有啲幼

排左期未？

排到出尖沙咀

公開處刑

EN有冇人睇

又係哩個k房

星街去開個karaoke box

又係呢間K房

排隊啦,龍尾係對面海

要排期

星街間K房

其實岩岩條街都係獅白條街

已裝會然

人黎
餵虎太郎食朱古力

個gf feel真係

blocked

空媽唔駛俾錢都有cup升

潛緊水排

我都入咗

對佢食屎都得

星街會限都完左

穿模

會長都冇特權要排隊

nigger?

D手指

Yt lag左

呢套好過平時個套好多，越望越好睇

睇嚟好快70萬

笠一陣水先

都係現成模,俾錢就有

無空媽會然既唔該滾去支虹

有表情

食完朱古力再食屎啦

行開啦屌你老母

麻煩尊重下 我女友

15蚊 平到

唱K都好cute

好想同空媽瘋狂唱k

推

K房好有拍拖feel

星街係咪收台book 卡拉OK房

排隊啦望
我後面呀

空媽真係勁少女

youtube lag 到

純情H漫個flow
date->飯->唱k -> 誤打誤撞入時鐘酒店->砌到天光

吞咪

排隊啦仆街

支咪穿模

再聞佢後頸既氣味

個視角好正
係隻咪出戲左啲

SORA

唔撚記得加密

全職賭撚

支咪同手係咁穿模

依到推po快到

點忍

渣 唔識欣賞長裙嘅魅力

近排玩緊 Koikatu
之後應該

好pure好true

臉紅

youtube我屌你老母

真係好少女

好可愛呀窩的空寶

好女朋友feel

今日嘅虎太郎比人排隊咁屌

佢肯開台玩未

做愛->做愛->做愛->做愛

35喺chat

又真係幾正

想同牙空下場去酒店

頂一頂

仲排乜9隊
直接圍屌啦

你米搞事拉

兩個人Unison唱歌

唔知會點表現
會唔會真係叫觀眾一齊唱定係有guest

出現了

長裙都唔識欣賞 真係得虎太郎一個

入錯

5期 3D有加場

空媽新3D好正

空媽新衫真係J到出血

potplayer啦

玩埋對唱

好屈機呀

點解空媽可以正到咁

頂唔緊

長裙咁能正都唔識欣賞

典解可以貢能仁

巧巧天

hololive alt 唔通係gal game

要入一入廁所先

以後依度加多條規矩 要係空媽會員

換咗新皮之後佢啲表情好正

k 房...兩個人...黑媽媽

馬尾+長裙正到

痴撚線

低v,鎖骨，馬尾。
清純中帶點仁

一直都係
可唔可以排下隊

呀叔你都係算吧啦

呢個手勢好淫

好耐冇見佢
好想睇佢播

應該要全個箱入咗會先得

cover垃圾收音真係敗筆 明明對上果一兩次有進步 今日又食返屎

第一次覺得空媽把聲咁淫

仲有後頸呀屌

搞咩alt
俾啲錢換下啲hardware 好過啦

做菜

K房收音

成隻咪食左

乳搖

手指

對cover有期望個下你就輸左

支咪穿晒面

穿手穿面

好少女啊啊啊啊啊啊

女友力 100

3D 啲配件真係work 得好怪

真係換件衫同髮型，仁味爆曬出黎，女人古惑到。如果露埋腋就真係屈曬機

臨場感

還原到聽到有feedback

7:00am 起身食早餐 (做愛)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
1:00pm 做愛 (時間緊迫,一路沖涼一路Hi)
6:00pm 放工約埋, 做愛
7:00pm 食飯
9:00pm 做愛
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 做愛
3:00am 真係訓

呢步太aggressive
依家perfect balance

gfable唔等於淫賤

甜到咁仲洗乜食甜品

收收埋埋又帶少少仁味先係空媽嘅魅力

佢就係甜品

COVER既敗筆都唔只一支嫁啦
設備又廢Camman又廢Network又廢人管理層都廢

食佢咪最甜

食埋飯

新場景

咁都當一個？

收收埋埋又帶少少仁味先係空媽少女嘅魅力

食飯直落

Virtual Youtubers討論區 (557)

個景唔知點解似食午餐多啲

啲表情好正

眼鏡

眼鏡啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

同空媽出街實全程扯旗

屌你 眼鏡look

圖一張

眼鏡娘

眼鏡空媽

唔想出街了

心臟暴擊

眼鏡遮住對眼

露腋做多左
個人認為對鞋轉埋露趾高踭鞋就完美

會長

左上

甜品24小時都食得

1400 當午餐都得嘅
btw 1400就唔洗加pm啦 cover d人學歷係咪差成咁

左上寫住2點

套衫如果冇咗底白色嗰件
情趣睡衣feel

凌晨去食

決鬥

Cover社企黎

好似同緊自己條女食飯咁

第二張

同法奧一樣

第2張太正了

我屌 育成揀錯卡

睇下cy做果啲 再睇cover....

隻眼大左少少，定眼鏡細左少少，個比例好似差的，但眼鏡look

下午14點，即係凌晨2點

好pure 好true

又蛋糕

蛋糕漂移

屌
cover得一種蛋糕

好環保

信佢會進步已經輸左

有空媽做女友會否精盡人亡

啱啱低炒個眼神好病嬌